Ik was hun speeltje en hun idool, en iets beter van hun kind, de onschuldige en weerloze wezens die hen door de hemel, wie om tot goede en wier lot lot was in handen om direct naar geluk of ellende, naarmate zij hun plichten jegens mij.
Met deze diepe bewustzijn van wat zij naar het leven waaraan ze hadden gegeven leven, toegevoegd aan de actieve geest van tederheid dat geanimeerde zowel kan worden gedacht dat tijdens elk uur van mijn kind leven kreeg ik een les van geduld, van liefde en van zelfbeheersing, ik was zo begeleid door een silken snoer dat leek allemaal maar één trein plezier voor mij.
Voor een lange tijd was ik hun enige zorg.
Mijn moeder was zeer gewenst om een dochter, maar ik bleef hun enig nageslacht.
Toen ik ongeveer 5 jaar oud, terwijl een excursie buiten de grenzen van Italië, ze zijn geslaagd een week aan de oevers van het meer van Como.
